[調景嶺現況] 我真係好鐘意返工嫁！！

冇乜野我返屋企做野先

醉曖返工
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

港島東區都唔係好返到工 巴打好野

[實況]觀塘接駁巴士去藍田油塘調景嶺，協和街排到觀塘道巴士總站，但排唔耐，20min上到車

有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯